撞向魔鬼的紋身,我原來承受不起女人

就算心中有不甘 不要緊

點解你個名有花花咁得意

殘忍只需一棍

貪一刻